大J 最多觀眾係台灣？

Yat Yin Li